【Twitter推介】想關注印度戰況，Follow 呢個記者

呢個記者係全英文，簡單，有圖有片
推薦大家Follow

今日係總統莫迪70歲大壽
佢專登Retweet多謝呢個記者
好大粒下

sorry總理先岩

retweet